中國活狗夾公仔機

將狗狗咁樣困落一個機入面，個爪又隨時會整親佢哋對眼，會唔會太唔人道？

跌落去個下都跌死

幾時放d女俾人夾

仆你個街又幾撚有創意
好撚得意

痴撚線？

民智未開嘅地方 希望多啲天災死多啲人

放啲蝗入去嘛

對人都唔人道啦
你唔係諗住寵物會有嘛

希望香港都有

大陸佬咁變態 夾賓周都應該有market

痴撚線
真係冇人性

邊度 想玩

日本一早有夾活海鮮

埋隻雪橇入去，機都拆埋你

好似fake news

好得意

No stuffed animals were harmed in the making of this film.

lm

夾女人公仔機

嚇都嚇撚死啲狗

假到爆,明明夾唔到但又係取物個位拎隻狗出黎

this is china

好撚假似係Ｄ柒頭為拍片而做

返大陸親眼係街市見到D狗仔30蚊隻 貓仔20
嚇屎我

放男人好玩啲 夾碌鳩

夾低褲

假到無人有
最後果下明明夾唔到野，點解可以喺獎品出口拿隻狗出黎？

屌你老母 你搵兩樣唔撚同嘅野嚟講

得你老母個意咩

喺中國兩樣都係食物

放你老母落去夾仲撚得意添

同中國講人道？

呢個幾fun

咁有咩好夾

夾撚死佢

夾番屋企加餸

語癌

我屌你，呢啲支那人幾時先會死撚曬

支那鬼国

建議用飛機杯做夾

中國人又一力作

假到爆, on9 先信
爪根本唔夠力夾起隻狗
條片一早放了隻狗係出口,
然後扮夾到, 跟手抱起隻狗走
大陸成日出啲假新聞

假
on9先信

點解要咁對狗狗

厲害了我的國國

香港幾時有？

cls

明明夾唔中又有隻狗

自己跳出嚟

台灣有

有得玩 一定試下

支那幾時有活雞夾公仔機
放d 雞入去俾人慢慢夾

屌你老母死全家

快啲搵人放上Reddit

中國仲講咩人道

個爪呀

台灣十年前發明先嘅囉
當初係🐱🐇

人肉燒爐都有, 夾狗機算少事

Dllm on9支尹

支那

抖音片都有人信 連登咩事
抖音仲勁多穿越時空片啦
又唔見你地信

明明無夾到， 隻狗仔係一早擺入去

為左做生意
賺錢又吸引到人流又想紅嘅
果然招數盡出

一粒狗糧
足以另佢蝕大本

夾龍蝦同蟹=有創意
狗=唔人道

唔會焗死？

外賣機黎

乜你覺得中國會有人道伊個concept?

啲貓貓狗狗都係捉流浪嗰啲返黎。零成本